［統計］有冇人武肺前將所有mpf轉晒保守基金？

spx 3200個陣 轉晒90%做保守基金，spx 2400嗰陣買返30%😂

等睇跌到2100 1800 1500 再加😁

武肺前美股仲爆升緊

話不對題🤷🏻‍♂️

舊年貿易戰已經轉債券
本來美股大跌，債券賺緊5%
之後債券都跌到-2%
依家債券回升返+3%

你題目話嘅

一直係保證基金

轉左仲成功保留幾百蚊利息

半年前轉哂去保守基金 啱啱睇返呢個月仲有賺幾百蚊

走得甩

上年已轉咗80% 去保守，今個月開始入高風險

武肺前轉太早喇，歐美爆前就差唔多

2月尾轉左
比高位蝕左5%先去到100%保守。

上年年尾轉左，食唔到最後升浪，不過都暫時避左跌市

邊間mpf嚟

大大個logo

我agent都幫我轉左保守， 佢好叻叻

一路都係100%保守，已經十年

不賭就是贏的道理

介唔介意講而家有幾多% change?
想知10年ALL IN 保守係唔係真係會個本金不變

6月頭已經轉左當做定期 唔輸當贏

人生淨係用開bct，真係唔知呢個logo邊間嚟

師兄好堅 50%

過年前見到大陸武漢封城轉晒保守，果陣美國仲升緊，之後呢轉插到21000果陣轉30%買美股，再插到18000再轉30%買美股，總數60%，星期四全部轉翻保守

舊年年頭轉晒全球債券

永明喎。點揀組合

之前無睇佢點搞， 最近睇佢有無蝕先登入黎睇
依家好似仲全保守緊

即係蝕左?

都勁。

武肺前轉走, 同武肺後仲爆升緊
有咩關係呢

不嬲 8成 保守
2成北美左右
都要輸少少
打算呢排搵個位轉一半以上做高風險
MPF用HSBC 唔知各位CHING有咩推介?

一早話移民攞走曬啦

冇 我意思係雖然有肺炎 但可以keep多陣先走都ok

轉歐洲基金先係富貴險中求

準備轉返高風險未師兄

你都幾識吹喎

無 仲SH緊

新個啲月供咪調曬去美股
舊個浸等個市定啲先

富達

無知一問，點解我個mpf唔會連本帶利再投資，一路都只係用個本去投資？

你就好啦，我供緊公積金冇得轉

mpf有無反向etf買？

sunlife agent

想搵人問mpf既野可以dm

公積金唔係保證每年一定有+5%咩?
咁有冇股災都冇問題㗎喎

本身100%美股轉左40%去債

點解

師兄
可唔可以po佢轉倉個記錄等小弟學習下
想學下佢咩時間會買乜賣乜

佢12月31日到依家都係保本緊